大部分香港人只係想安穩咁過埋呢廿幾年

溫水煮蛙係人都知
大家都有心理準備 會逐漸被同化 被一國一制

點撚知
維尼熊上台後 喪推惡法
國教 釋法Dq 公然貪污架空icac
一地兩檢 國歌法

開猛火都唔夠
維油仲要油炸
搞個送中法
香港人真係被迫到走頭無路

香港人反抗

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

睇落去啲留言有講點做
boycott made in china

所以佢地就得閒課一兩蚊比星火
然後就訓覺

無膽上街頭
就要出錢
籌軍費同懲罰黃店

推

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

主線速遞
-------------------------------------------------- -----
星期六11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉
[url] [/ url]

唔係哩單嘢，認真會港豬一世